今日係黎明行動最失敗既一日

朝早塞鐵時間太遲，大部份提早左返工既市民都無事
路面好多巴士線恢復番
再加上學生停課，少左好多人流
結果令今日好多港豬都返哂工
我想再次重申，任何行動都唔可以影響黎明行動既運作
八大我地無可能守哂
手足亦無可能打足全日，第二朝仲可以早起快閃
我尊重前線決定，但大家有必要討論下點樣令黎明行動可以持續落去！！！

推

大家討論一下

黎明行動真係最重要

今朝路面順到仆街呀

咁晚打到太夜效果一般

大家連續出左咁多日好攰要回回氣先

失敗唔緊要
日撚日都有日出

少咗學生人流已經困難好多 呢點真係無咩辦法

其實CU有輪更
尋日傾好咗今朝7點換更

主攻狗宿
火燒

疲態盡現，迫唔黎

我公司好多人7點幾返到去....

今日點人早左好多反工 個個撘頭班車
六點要行動啦手足

夜晚全部人11點返去訓教啦

算喇 俾班豬回下氣 佢哋今日條氣又順番小小

係公司住埋啦 咁撚辛苦

早睡早起身體好

西鐵線今日本身真正返工嘅人少咗
早段好多架車都無乜人，仲可以有位坐
加上多藍絲出手
比之前幾日難塞咗

窮則變啦

聽日再黎 手足

早睡早起

唔認同

黎明行動既根本目標係三罷, 其中既罷課係已經完全成功, 亦令到場上既手足數目直線上升

新界東西出嚟市區依然係無解, 大半中環公司容許彈性上班, 加上而家盡量唔叫員工OT, 加埋和你lunch令到罷工原本想有既效果已經有齊

罷市更加唔使講, 而家各區人人自危, either怕黑警射TG, 藍絲鳩打人或者討厭示威者佔路, 戰術效果已經形成

所有嘢都有蝴蝶效應，唔覺得失敗
正如尋日好成功可能就係因為星一二嘅黎明行動
一時得失唔洗睇太重
不過我覺得我地塞鐵行動要提早

夜晚唔好set rb，直接鐵啦
黎明行動可以集中同簡單d

因為巴士開返

太子旺角手足唔好玩咁夜

但無rb又會減低咗塞鐵成效…因為好多巴士會通番

我都唔想
但係咁四圍踩真係好攰
今日約定既時間我都起唔到身,隻腳行太多真係好痛

我諗淨係靠朝早塞會唔夠
其實多區都有聚集點起路障 前一日係無警時分拆鐵 逼佢封站
第二朝再主力Set rb
當然區區唔同情況啦

係唔係太分散開花令影響力低左？
如果係咁，揀定重點位出動
每個點幾千扮番工手足和理塞
然後勇武就rb 同埋做行動支援

X 2 , 鬥早唔會贏

休息一日先啦

根本係成班成日夜晚開花 之後就抖 朝早反而無人

停課唔係應該更多人出黎和你塞咩

事不過三

做人冷靜D，唔係下下用猛火既

佢哋好明顯藥石亂投
keep住施下壓，班白痴又會做錯野幫大家升溫

香港政府生晒cancer，死都唔食鏢靶藥，乜柒種藥止痛藥以為食完就冇事，你驚唔死？

上街一定要有策略，而連登一定係其中一個主要平台，強烈建議連仔幫手/人手置頂每區既即時討論，方便香港市民大眾加入。
例如
［灣仔即時討論］
［銅鑼灣即時討論］
中環，西灣河，金鐘，元朗，中大，理大····各區既post，可能每日開一個新，務求要做到大家共享資訊，大家唔洗驚比object mon post，因為佢地掌握既，一定多過我地，資訊唔流通既係我地市民。
如果要唔阻礙其他討論，建議連仔執一執，比多個位置大家即時睇到每區購物熱點。

長遠黎講，一定要建立一個良好既平台，而家各區都有tg 群組，但性質同連登唔同，大家可以吸收到既資訊都唔同，所以如果想買到平貨執到寶，去岩地方，一定要有一套機制。

之前即時討論既post已經有，不過近呢幾日18區購物，少左集中討論post，每區人數其實係唔多，但都係精兵，但參加者一定唔會嫌少，之前每區活動都有討論post，方便好多無入果區tg group既人知道每區情況，可以就住黎佈處，但呢幾日係極少。

另外熱門post既價值係好重要，雖然中大報喜，但
亦都充滿大量飛機玩膠post，文章內容其實Facebook/ Instagram 已經有大量分享，唔好佔左熱門既位置，而家緊張時期，每一個熱門post都應該真針對成個活動。

有班人成朝都係到講救poly救poly
和理非嘅其實你地去塞鐵 幫手快閃好過
紅隧一早已經死左 如果你唔係預左同班狗打嘅 你入到poly做到嘅野都唔多

夜晚唔好再開花，等畀人斬
明明話罷工，就變咗晚脕十八區開花，
究竟而家出嚟嘅目的係點
而家啲狗可以集中攻擊大學，然後十八區就交由啲藍絲出手
唔夠急救員同埋記者嘅話真係死咗都冇人知

明明紅隧封咗，同事屋企附近嗰黨鐵站又封，佢都仲可以同我講7點就返到office

長久

最成功係尋日
因為前一晚班曱由狂攻中大
無理到18區

但尋晚班曱由又出動拉左好多人有必要諗下既係
開花既過程，唔係做啲無殺傷力日rb
兩野俾人掃晒，花時間又浪費手足又要俾曱由捉

之前有post 請， 落一種膠水（五金都有得買）
痴左就好實既，諗下用依啲啦

我公司啲同事係無遲到，好似無晒影響

可唔可以救左poly先
之後先決定死守邊幾間大學啦
入面係手足黎架

其實係差罷工咋
罷課已經成功
班差佬係non office hour亂嚟 啲舖頭已經被罷市
塞埋鐵就大功告成 但香港人真係太鍾要返工 加上又冇咗學生

我之前講過，晨早行動如果有阻濟
用和你返工配合咪得
和你返工人夠多，晨早行動會順利進行
我覺得新界已搞得太多
交通燈火車地鐵巴士無左好多
反而市區交通太正常
應該集中返市區
可以搞返8點和你返工

攰，無計，每日夜晚六點就應該全撤

日落前返屋企訓覺 個個手足覺得實有人早起幫手塞

Push

認同樓主觀點
巴打亦有理，一齊檢討
做到最好

我去左咁多日
發現呢個行動真係好攰

但唔可以話失敗哂
好多公司已話可home office
舖頭有全日唔開，或遲開早收
就算今日有返工嘅，都要搭好耐車
只要堅持，黎明行動成效係多過假日下午

同意

如果對家恢復中小學番學 塞鐵應該會變返相對容易

如果佢繼續罷課 下一步要令到罷工就真係要盡快有公會 無人知公會有無用 但相信係另一個突破口

正如當初黎明行動都無人知有無用 做咗就會知成效 最緊要唔好咁快放棄

推 朝早suck係主線 低成本高回報

冇可能休息，只係要將行動時間較早少少，總之今晚唔可以搞到太夜

你知你弱智就好啦

今日根本罷唔成

有大西北同事11點幾先返到

恆指都升返少少

再提早

黎明起身最重要 夜晚如非圍魏救趙 就早D翻屋企訓覺 第二日要一早返工搭鐵搭巴士

agger
好多入去既手足都唔係正面對抗陣地戰既人
咁不如去其他地方打快閃

點樣算？又有手足犧牲左

Agger

燒狗宿，救poly

日落就即徹

明天請早啦

停咗課嘅話應該係父母會知佢地去邊
所以有一部分出唔到？

你當大埔死嫁

吹撚漲，和理Lunch太古咁多手足，反而港島東黨鐵完全冇事，銅鑼灣仲要正正常常....

是撚但啦 個股市假㗎

但停課對經濟影響係0
三罷最重要都係罷工先能夠造成影響

失敗一日好少事
唔好氣餒

香港要返工既意志太強

根本曬氣
有班人就死都要早返，7點已經係whatsapp report話到，有班人塞咗幾個鐘12點半返到就照返，無嘢阻到香港人返工，仲累咁多手足被捕受傷仲有個港豬親戚明知夜放工無車搭，都要返工，呢幾晚行兩個幾三個鐘返屋企

黎明來到！

問題係學生唔洗返學
路面使用量大減

最累係你要比好多人屌你搞事
你地付出咁多好辛苦 仲要比人屌
利申：返工港豬 不過唔會屌你地既

班港豬真係好撚乞人憎

其實需要文宜呼籲停左課既中學生出黎
而唔係停左課就聽話唔出黎

今日好多返工人士都早左出門口
黎明行動係咪都要再提早個時間
一早set好曬rb

無咗學生的確鬆動好多

組工會罷工啦屌

聽日全部人6點要行動

咪就是
班細佬罷課唔是100%落曬場

聽日再黎過囉

絕對有戰果
你睇下葵芳D場 好多無開就知

個d叫佢去死啦 on撚9

原來啲學生放假真係放假

重點 同假期行車會縮短一樣

建議每三日左右可以稍為小休 大家都打到攰 咁樣日日出法

成功搞到部份MTR
好過冇

8:55觀塘線每個站停6mins

轉做天未光收晒巴士皮先 噴黑 爆側鏡

其實仲晚晚傘陣打到咁夜為乜

太冒險。。。

P

得大埔似返個死城

鐵唔爆 路唔塞 噴巴士行動無哂 係休息既不如講好休息 唔好fake 人出黎

唔好打凌晨 早啲訓

被遲師表示非常成功 黃底既人慢慢碌返去就ok

6定7

其實係手足開始攰
一 三五先搞得唔得

仲有聽日呀

Poly 自己根本都唔夠人，校友又唔出聲，你叫幾多外緩都無用。自己諗下Poly 咁多出入口點守吖

中大入面嘅外緩應該落沙田反包呀，中大係國際戰線唔可以主動引戰！

今日好多人返到工，上水啲仆街又咬人，大家必須要調整呀

個個都手足咩

可以間唔中黎一兩日, 等D人以為可以正常返既時候又塞過

唔係失敗

好多公司一早叫人唔洗番

有去鐵睇就知人流量差太遠，唔係淨係停課做成

早睡早起，點後生都冇可能日夜不停踩一個禮拜，夜晚勿玩到太夜。

其實不如趁而家中午
繼續各地開花
幫助打工仔提早收工

過到今日再算

來日方長
日日搞, 成功率1/3都傷啦
所以今日做唔好唔緊要, 留返條命日日搞

如果唔係7點前上到西鐵
無可能順利返到工

人數夠 = 分更
少人 = 集中朝早

中學生可以著恤衫西褲扮工，恤衫冇校章即可，書包唔好帶書、學生手冊。

唔係失敗 係迎難而上 再接再厲

係 建議夜晚唔好
除非有特別野(有目標 例如救中大)
否則應該回家休息

啱呀 樓主睇怕都係軍師黎

檢討要改善 今晚早d訓

唔好返屋企啦咁全部都

同意，唔夠精神好易出事

成功咗咁多日，仲停埋課，今日只係無咁成功，希望多d人加入，每個人做少少就會有好大成效

聽朝起身再接再勵

推 真係要守的話守中大就夠

直程要6點正排隊進場，結界師5點鐘要去幫手鎖閘

其實rb封剩一條路就ok 拖慢行車都狗效果

夜晚掛住玩
朝早又賴床
抵啦

成咩功
只能話順利過渡

夜晚全部同我返屋企訓！！
夜晚張床要人呀

夜晚早啲收爐
快閃擺擺姿態就好散
9點前好去食飯瞓覺

但都多謝手足

比你休息成世好冇？

前線開完花真係兩三點先有得抖....希望和理非可以朝早接更去塞

不完美
要改善

大家再早d真係會迫撚到班港豬留係公司到訓

啱

夜晚唔打 朝早出黎打啦

聽朝加油啦
要連班港奴想返工都唔好俾佢地返到

其實有冇諗過大學係要做要塞控制附近交通
POLY- 紅隧
CU-吐露港公路
BU- 聯合道
City - 又一城果條路

呢幾條除左city 都係好重要既路黎

中午都出嚟, 大家都明

8點之後先開始有少少塞
手足要準時7點塞呀

不完美 可接受！

成條街都係人鳩等, 好多人仲係唔知搭咩車
好多巴士線停, 黨鐵又站站停
渣車既人又少
今日既效果係前幾日累積到今日既心理影響
好多人心理上覺得唔方便多過實際影響
即係白色恐佈已經形成

同意
有好多人好早返工

但同時巴士容易牽制得多

係！！除左守大學，三罷係一定要focus嘅事！！

係呀
有部分公司已可home office/ 彈性上班
所以有成效未必眼見到，但已做到

罷曬課啦

我連續第四日唔洗返工

唔算失敗

夜晚成本大，生命危險高，效果唔係太強，其實可以減少，早D完，反正而家D人都怕狗夜晚無咩人出街

晚晚玩到咁夜 手足點起身
朝早抗爭真係有用過夜晚好多

唔好話班港豬又早左起

八大出擊

強推

個人覺得主要原因係
大部分人都提早起身翻工 所以今日遲左塞
重點放左塞黨鐵 但係冇注意到路面情況順暢
於是d人排曬長龍 一車車巴士出去翻工
經過琴晚一役 手足已經好攰 士氣低迷
所以今日成績都唔算係完全失敗

辛苦曬所有手足

香港春袋-製造業

夜晚直接裝修 不對恃

塞左三日，好多人都慣左要早d 起身趕頭班黨鐵，而手足打完一晚亦無可能可以早起塞到頭班車
所以會唔會改一改，搞番幾日晏晝(和你lunch)先
一方面手足可以訓晏少少休一休息，另一方面令人鬆懈，之後黎明行動先會影響到佢地番工

點睇？

夜晚唔好留咁夜，朝早一定唔可以柒

LEON MUST GO ON

首先事不過三
一黎連續朝早塞夜晚抗爭好傷體力
二黎港豬已經開始習慣，亦都有一堆人早番
個人自發罷工成效太低
長遠都係要搞黃色公會去團結果個階層既人
到時罷工先可以有再大既威力
係香港確實有好多人生活岩岩好
確實係手停口停
發生左好憤恨既事，佢地都可能有感覺
但佢地都未解決到自己既生活
我地強硬咁迫佢扣人工/假期
確實唔係個個人會接受
長遠黎講要打經濟戰第一步
就係確保自己經濟穩定到先
強硬罷工既話我地消耗既錢同士氣
會比對方消耗既更大
對方重要係一個無顧慮既極權

可改善

你地係咪真係想抗爭有成效？

係唔夠人流，今日塞鐵都失敗

真係要抖抖，夜晚休息下，主攻朝早

失敗主義完未?
不完美
要改善
ok?

無學生真係重點

夜晚太多人開花太夜瞓
轉朝早啦

總有班藍絲港豬要返工
因為佢哋唯一攞到安全感既就係返工
所以幾早都會返去開工

鬥遲返曬工

其實唔完全係
你塞左咁多日
好多公司第二日 已經比人home office

起馬港島多左地區有做野
好似太古/鰂魚涌咁

堅係休息

有道理

我已經嬲完 好彩都用咗兩個半鐘返工

聽日再黎！

夜晚玩快閃， 凌晨朝早玩大搞

未開頭班車已經要塞

一早就重狗.....

其實home office 已經好好
你覺得冇王管你會唔會做好多野?

新界東完勝

黎明行動 黎明作戰 日落即撒

可以玩收工，6點見

呢個階段黎講，工可以比佢地返，但長時間塞死路面就夠，你斷晒所有人既最後生路只會令佢地反撲，呢星期重點唔再係罷工，係轉左各地路面同主要道路附近既大學，策略目標要不斷轉變，唔好死抱舊有想法

Home office左四日 冇做過野

無錯，唔係有5個月以來既積怨，都未慘5咁多人認同依家既做法

屌你

認同

做成影響已經有收獲

我明阿，但最和理非嗰啲相對體力消耗無咁大，希望能力範圍下可以做多少少，日日咁打前線真係好需要休息

係，今日港島線好順。所以建議和理非學生可以扮工。當年人地讀緊中五中六，我已經返緊工。

去埋聽日就可以休息兩日

好攰

我比data 你睇，有幾多公司要迫人前線返工，係比噚日多

1114 整合

⭕暫停營業list⭕
A&F
Addiction
Apple
Aesop
Balmain
Chantecaille
Coach
CT
COS 有4間closed
Decorte
Dior
Diptyque
Estée Lauder group (Except EL)
Fresh
Hublot all store
Katespade
Kose
Lab Series
Laneige
La Mer
Lee
L'Oreal group
MAC
MLB(中環 CWB MK)
MFK
Monki 朗豪坊closed
Oasis
Sulwhasoo
Shisedo group
Sogo
Swarovski
Swatch Group
The Body Shop
TooFaced
Timberland
Vans
誠品
周大福

❌罔顧員工安全營業list❌

6ixty8ight
AEO 12
Ap 1130-830
Apita 0930-21:00
APM Monaco 10:00 -21:00
Bv 11-6
Benefit 12
Bvlgari 10-?
Burberry 11-8
Brooks brothers
Bioderma
barska (1030-400)
CitySuper
Chanel 11-6
COS 3間開到1900
DFS 12-????
Dr.Kong
Dior TST 11-8
Etudehouse
Estee Lauder 11
Esprit
ERMENEGILDO ZEGNA 正常營業
Furla
GAP
G2000
GUCCI 10-7
GreenCommon
Haglöfs
Hermes
Harvey Nichols
H&M 開11-18
IKEA
I.T 1
JMO 12-9
Joyce
Joyce Beauty
Kiko 12-8
Lush (10-7, tm closed)
Lane Crawford 10-2130 (LC IFC 10:30-20:00)
Le Labo
LG beauty group 除sogo counter 開1pm
Loewe 12
Log-on 12-6
LVMH Watch & Jewelry 9-6
Mannings
MaxMara Group 11-20
MUJI 11-5
MLB (德福 LCX K11)
Musee
Monki 荃灣until 1900
Nespresso 1130-1900
Niko and...
Protrek
Patagonia
Penhaligons 10
Pricerite
PS7 (Nike直營店)
RIMOWA
Rococo
RSH(Nike)
Saint Laurent 11-8
Sandro
SkII
SONY
Tommy Hilfiger 11-TBC
Topshop
Uniqlo -2000
Valentino 10:30-7
vivienne westwood
Watsons
Wego tokyo 12-8
YATA 一田
Yves Rocher
Zara （有三間分店開，另有四間要 standby）
允記開1pm
太子珠寶鐘錶
豐澤
聖安娜
百老滙
衛訊

**請自行update
並按字母順序

主動罷兩日
公司叫唔好返兩日

10%既人去叫醒90%既人
香港人仲有無得救,值唔值得救

根本所有目標都要以交通為主 可唔可以邊打狗屋邊拆鐵？

休息都係行動一部分

新界東今日塞撚到仆街

今日停課 冇學生已經差好遠

黎明行動喺最重要架

目前平日夜晚先唔搞咁多嘢 可以set完brick roadblock之後就閃 留力聽朝黎明行動 勇武take care好自己 目前先搞朝早 夜晚可以到街坊玩brick

都仲有好多商鋪無開
唔算太差
加油

推 呢個一定要繼續做

真扮工

所以其實黎明係有用

唔洗守大學開花嘅話不如直接爆鐵
唔係講爆閘係好似上水咁爆路軌爆車卡

我指玩GTA

反而想知星期三既成功係黎自之前一晚大力開花定係朝早和你塞

講得好岩

我要黎明行動被罷工
已經4日冇番

三罷係手段，唔係目的

要繼續行動

所以唔應該打太夜

黎明行動可以影響成日

我就得返 ~10%產能
唔係殺都埋身都同你慢慢黎
利申: 又要管人 又要自己做

唔同意，道氣冇咗就好難起返

push

唔係遲係直頭無塞到

條鐵從來都冇停過

荃灣人聽住 15號又有狗結婚啦

"任何行動都唔可以影響黎明行動既運作"

各區有唔同行動，亦有唔同情況
如果中大poly勢危，大家都係會去幫
好難話一個行動優先

夜晚效力唔大
對家幾個鐘清到好多
所以我覺得朝早最重要要最多人手

我地唔係好習慣打上風波，最近幾日佔到少少上風，有少少心急左擴大優勢，開多左d戰線，港共而家就不斷加戰線想迷惑我地去做d冇效益嘅野，建議手足可以諗諗，例如同藍絲打大交、深夜同魔警磨，效益係比較低，可以集中番效益高嘅行動，朝早suck就好高效益，亦係我地佔到上風嘅主因，希望手足再發揮創意諗到其他高效益嘅行動，同時穩步擴大優勢，避免衝動做d低效益嘅野

打咗咁多日大家都攰 好好休息.

收到風

好多老細叫港豬6點好返工
所以點解今日係失敗

但係L'Oreal group 係其他post 睇又話應該要杯葛 (因為當年ban hocc)

個個靠人被罷工，罷次工犧牲近百個手足，仲要有班on9只係遲幾個鐘返到就也文也武話自己罷咗工，手足就被捕被傷被失蹤，慚唔撚慚愧，日日推班𡃁仔出嚟幫你地罷工我部門平時7成人話自己係黃，點知呢幾日返足9成人，自己坐巴士逼地鐵發咗兩個鐘吽哣就叫罷咗工？班𡃁仔就打生打死幫你哋換幾個鐘，on9到極...

我想大家除左塞之外都可以同d被阻返工既人做下人肉文宣
政治取態唔係屌返黎，屌人唔罷工只係更反感
到呢一刻都仲係堅持要返工既人，一係無得唔返既黃，一係唔返就無飯食既藍，一係就只顧自己既廢物生物。
對於第一類人我地只係需要say sorry佢地明白我地
但係第2類人係好需要由我地去協助佢地渡過難關，就好似建制派好鐘意用蛇齋餅粽買人心一樣，我地如果可以組織到幫助呢類人既基金，贏埋佢地票係易過你出無限張文宣，文宣食唔食得丫？你比援助佢佢咪得益囉。

第三類直接無視，佢地打人我地就要更狠，講完

過咗 9點 10點其實已經可以先返屋企休息一下，lunch 再出，夜晚唔做嘢都冇問題，唔一定要 由朝到晚

係...

中

今日荃灣同觀塘線都冇癱到

大埔被遺忘
而家大埔只去到粉嶺同元朗
除非踩單車出吐露港

黑警不停騷擾大學其中一個用處就係最勇個班要留守校園

今晚大家早睡早起好唔好？

返工真好

果d人就由佢啦

夜晚冇咩特別唔應該仲同班狗打

係 綠線唔夠人

夜晚唔好再搞啦 養精蓄銳朝早塞啦

放軚氣

其實黎明行動越黎越無效同危險。
前一日打成日手足都會攰，少人自然比藍絲黑警毆。
阻人番工冇意見，但都有唔少緊急服務工作需要維持，可以集中阻路or 阻鐵一樣，聚人減低風險，留一線比車至少走到。

同意啊
話明係真罷工前哨

個日係因為要救中大先臨時18遍地開花 如果真係要玩夜晚嘅 我自己個人建議求其埞10零個火魔法去狗屋已經做到威脅同精神上嘅崩緊 但要有路走

冇人攰

無學生 要塞就要加力

同一個劇本唔好用到爛

用手提電腦袋唔好用背囊，求其袋啲 CD、 USB 手指、文具 (真係寫字嗰啲 )

冇得休息

自己推自己你再咁18區開花就算藍絲唔出手你都搞唔掂

唔好發放失敗論 今日大多鐵都係停左 返工路線多塞左 可以討論如何進步 而唔係發放失敗言論

真既，大家連續早起身幾日，由朝到晚
老實講，人數本來唔係多，所以所有手足都好辛苦

嗰啲人係公司9成人喎

強硬罷工時間唔可以長
我地無同緊極權鬥
如果我地硬要用道德勒索其他人
只會比無良心既人用黎攻擊我地同極權一樣
由其是紅色勢力係香港咁大咁多
政府又係可以完全無視民意運行
確實罷工威力係無外國咁強

唔係失敗
係你8點阻人返工
佢地提早返7
阻7點
就提早6點
港豬永遠最好話為

因為太多廢老整走rb

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

係失利姐
唔係失敗
檢討 修正 重新出發

中小學停課都有影響 少左人塞鐵

成條吐露港封咗喎
北區人表示過去四日都返唔到

回氣都要啦手足加油

不嬲都話同一樣活動 不停日日重覆做
多數都會越來越差

其實感覺上成功已經夠
政府，傳媒或者外國唔會care個實際數字
感覺唔掂就唔掂

唔好放棄 唔好氣餒
今日絕對唔係完全失敗
一齊討論可以改善既地方

唔開工係因為危機管理做得好
唔係好關有冇良心事其實
咁樣一刀切太唔合理

今晚早d訓啦大家

依家講緊要唔要返工，我想講今日要返工係好多

唔係講杯葛

啲港豬為左返工可以去到幾盡

真，放氣，噴漆

呢個行動唔可以日日搞

令一樣 中環和你lunch 比冷處理

班港豬真係唔撚係人黎
成班撚屌係度排隊搭黨鐵呀
屌佢老母

姐係話我地要更早開工
好撚眼訓，救命

無錯，呢幾日深淺紅媒已經吹行風。
之前示威，訪問市民，淺黃會答理解。
而家你訪問市民，人地唔係深黃都冇可能答得出理解。

夜晚真係要打就打黨鐵(快閃)
上水, 粉嶺咁成功停左火車係因為火攻車箱, 水攻閘機

再接再厲

全公司人翻曬，係個wtsapp群組大大聲話準備返工得我大埔撚罷工

長做長有

其實大學夠曬資源架啦 入面而家最需要既係勇武去作戰
和理非請三罷 朝早搭鐵或者等巴士啦 見到有藍c拆rb咪同街坊屌撚柒囉 唔係點全民三罷丫

首先放棄夜晚打仗先

咁無可否認醫生護士呢類係必須番工。
連醫院都冇人手足送入黎都冇人醫

大部分人提早到7:30就出門口！所以行動就要早過7點前要做緊嘢

係米唔去愛丁堡?

夜晚可以打, 打黨鐵
上水, 粉嶺咁成功停左火車係因為火攻車箱, 水攻閘機

無錯，好似中大咁，塞灑其他路自然迫到佢退兵

學生停晒課不如一齊去做運動，休息下，夜晚去浦去癲下
一係就直頭休息等復課再攪，如果唔係就要集中攪中環金鐘交易所

其實或者轉攪D有錢佬，尤其藍絲高官

唔會全部都醫護掛
醫護返shift都唔會7點搭車啦
大部份港豬/藍屍黎

仲以為學生停課會多左幫手,點知

半桶水就咪撚柒放流料啦屌你老母

塞到紅隧都係好事嚟
仲其他路都行到

其實大學唔需要守 中大一役就係引曬學生返去死守
咁就影響唔到市區既運作
其實政府同班狗就係想要呢個效果
死守大學真係中左圈套

條街少左人 一部份係因為港豬提早
一部份係因為真係少左人返工 同冇左學生

早訓

打夜晚其實冇乜意義 朝早和你塞重要好多

On9仔 啲人出曬去打仗 撚有時間黎明咩

你老母得把口就得 叫呀叫呀 垃圾

因為琴晚無大事發生，所以啲人唔覺得嬲，朝早無咩事都係訓多陣先

今朝7點有個女士大大聲同佢朋友話
如果早半個鍾起身
6點出門口果d
已經返到哂工
佢不斷叫人聽日6點返工搭車

唔洗灰心, 今日未夠成功聽日咪再黎過

岩岩訓醒食lunch 成個銅鑼灣都西裝友

塞到九龍塘去大圍就少好多人番工

方法好多 黎明行動成效暫時只增加到對示威者民怨同交通壓力 真正春袋金融市場有咩影響 老實講 如果當阻到人番工喺成效只喺自欺欺人同欺善怕惡

態度正確

講交所呢？

利申被屌醒 一至日想罷就罷埋佢

尋晚玩得太夜

推 大家要好好作戰 都要好好休息

夜晚打黨鐵
上水, 粉嶺咁成功停左火車係因為火攻車箱, 水攻閘機

朝早公路
守cu, poly, 兩間佔左其中最重要公路
其他放棄, 唔夠人

事不過三，黎明行動一星期真的比盡，下星期是不是要繼續要思考一下。

或者我們可以改變一下，不好連續一個星期，每星期做一兩日，一方面港豬冇得防備，一方面冇得突然宣布停課，保持學生人流。

利申：做法不完美 可接受 仍需改善 拒絕失敗形態

再早D都OK

尋日係嚴重啲。 今日巴士公司已經變通左改站

港豬適應力太強 你7點塞鐵佢地6點搭頭班車返工
再加上琴日係有巴士公司助攻所以做得咁完美

因為知道今日停課 所以琴日出咗去打全日

失佢老母敗咩，革命之火已經燃點起

而家香港得一個字
亂

前日元朗搞到兩點幾，嘈到訓都唔訓到
仲點早起快閃

今日既失敗 係聽日黎明既成功
今朝已過去 聽日繼續努力

好多小隊戰損咗好多 呢3日最少過500人 被捕 啲狗一落車就追人 有好多都係live睇唔到

方法好多但又唔講有咩方法

我諗CU冇之前咁危險，可以將兵力分配下

而家就算返到工都唔再係正常運作 點會對經濟影響係零呢？只要大家繼續抗爭 影響一定浮面

真 大家要改改作息
夜晚打得再激烈都不及朝早癱瘓交通、股市

全部返到工

俾8大玩死左啦！

其實所有都守唔過…因為太被動，我地要勇和街頭戰先有機會贏。黑警可集中火力對付年青，和理非同其他人又無法協助，死守只會中計，回覆街頭抗爭，遍地開花吧！否則勇和不能合一，死路一條！

如果要守8大，守屋企好過，黑警要拉都要逐個拉，依家去8間就可以拉晒！

推

成功程度 星期3>1>2>4

夜晚可唔可以唔好再玩咁夜

其實應該早睡早起

旺角太子個班打到三點幾四點

1425 中環咩事？

早睡早起 黎明行動必勝

如果唔係九巴同黨鐵幫手停咁多線都..

任務只有二個

狗宿
黎明行動

必要時先開花

唔認同 中大入面一定有狗混左入去
扮家長又好 扮舊生又好
換更咁範圍咁廣 點會冇狗知

如果佢講邊個暗位部處手足
係防線破左就側襲咁就唔同

小弟真心想問:
夜晚大型抗爭有咩意義?
(夜晚冇路人 唔可以擋到狗隻突擊
夜晚記者又少比人拉左都冇人知)

自從星期一換左黎明行動之後
夜晚其實應該屬於 用少數人打遊擊
裝修嘅時間 因為夠暗cover到行動
燒左街燈電箱=變相宵禁+有利環境
尼類遊擊最緊要係快快快
最好15分鐘內完成走人 混入黑暗

留意黑幫出現之後
一係完全唔好理 推個波去政府度
搞臭政府狗隊之餘 又係宵禁
一係就直接打殘燒柒佢 其實藍畜+政
府+狗隊都驚 所以一直唔敢報死狗
+芝麻包袋+廢老死 驚打擊士氣
尼方面要另外共識

其他唔知做咩嘅人 可以早啲瞓
早啲56點起身出去set rb 我唔信班藍畜咁早起身

依家除非大學比人夜晚圍攻
否則應該係黎明要人

留意下Poly唔該

黎明行動必須成為日常
Every day
幫大家被罷工
要令番唔到工成為常態
千祈唔好夜媽媽小組快閃
由其近排落石矢班友千祈唔好再做！！

阻人返工 目的其實係咩？

改早啲 六點半好唔好？

今日 唔緊要！
聽朝出返黎！好冇！

大欖塞到仆街

可唔可以宣佈全民11點要瞓覺

佢地今日早番但無事 聽日用番正常時間就

對家已經camp緊路

可能因為中小學幼稚園停課少咗人同車？

唔同意今日失敗 mtr仲塞過前幾日

Agger
因為中學生得高中比較多參與，而且有行動都係少數
一間中學可能得10%有參加過活動
今日停課，少左90%中學生

另外好多人係幾間大學守
得Poly近隧道可以做到野

黎明行動要轉做黎明開花

但有啲父母就要take leave 湊仔

屌撚線 啲港豬話6點幾就搭車番工

支持全天候抗爭

我意思係星期六日搞和你shop回氣

我唔信佢地日日都6點番工

難講

推 唔好成日散播失敗主義

我懷疑根本夜晚出黎果d係狗扮
前日一點幾見到幾個黑衫係咁搵鐵通喪打d路障，嘈到成棟樓d人醒左，看更報警
點知999有把聲話熱線繁忙，稱後再打過黎

認真 似係小左人出，原本諗住今日中學雞歸隊會更快完成目標

其實人流少咗係因為好多公司叫人home office/唔使返
但戰略係要調整嘅

Push
大家一齊檢討

朝早先係最安全咁揸春袋
陣地戰呢招真係要變
發夢落手時可以故意制造衣著上既特徵
（其實黑衫係咪需要無時無刻著住？）
裝修又好、魔法系又好
正面打一定輸
要偷襲

利申愛好和平絕不支持暴力

有同事飛左一日的4舊
第二日就放棄左

我留意到呢排入黑後 街燈光左好多

手足小心 入黑有伏

黎明完，夜晚又開花，第4日真係攰到想暈，人少咗係難免
但塞鐵好似效果唔大，主要真係本身架車少咗好多人搭

但總括成個黎明行動係有用，無失敗

要用意志力先頂到，今日真係好撚攰

啱 9點10點後唔洗再同狗打 除非幫手啫聽日既路

你話呀，有同事坐黨鐵由元朗國返觀塘用左兩粒半鐘，佢話夠去福岡

SAY定SORRY聽日都要排除萬難做港豬
因為要番去公司遞辭職信
BTW今日同事講琴日得幾十個人既公司得幾個人番到，老細都司機車番工都番唔到
今日就有大半番到，九龍新界都過到海，因為好多人今日都搭到黨鐵

玩到晚飯時間好收隊

搵日早起打柒班黑社會同藍屍算啦

睇小香港人返工？

其實夜晚開花係有作用，因為你唔開警犬就即晚清路障，咁黎明就集中火力塞鐵就夠

依兩個星期由尚德加旺角，到依家晚晚十八區都睇得出玩到3點警犬會完全放棄清路障

要回回氣

我覺得打左咁耐大家都攰，點解我地要用條命博港豬同藍絲既假期，我地封馬路要cut班狗既後路同埋分散中大危險，但係就令其他手足更危險

聽日休息，下星期一再黎過啦

夜晚張床要人

樓下啲連鎖店都唔開

岩
罷課達成左
市都已經死左一半 睇下平日夜晚街上個人流？
罷工本意係想促成罷市影響經濟 依家既強制罷工其實令商家佬非常頭痕
記住既針對既政府 俾班普通市民抖啖氣無壞 至少減低左對佢地既影響

大家要記住我地的目標: 經濟攬炒!!!!!!! 支爆!!!!!
目標要明確!!!!!!
繼續要做的野:
- 罷工 罷買
- 塞商場 塞黨鐵站 令到商場開唔到鋪
- 去餐廳排隊拎飛 零消費
- 網上戰線 追擊TVB 追擊藍商戶
- 拎現金出黎 唱美金
- MPF / 股票 / 基金 轉走曬 唔要中資野
- 盡量唔好坐黨鐵 唔好用8仔

經濟戰線成效唔係即時睇到
我地要堅持!!!!!!!

建議夜晚真係唔好搞，早d起身好過

最好日日6點返 食飯時間又要食tg 放工又要食tg+塞車 返到屋企可能都要9點10點
everyday瞓得6個鐘又冇娛樂
睇下佢頂得記耐

聽日要改善

日日都講失敗成功
煩唔煩呀
完啦咩屌

最緊要手足安全呀

啱呀 屌 直程人影都冇

岩！ 除非港共可以唔俾個太陽升出黎

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

岩呀等佢d巴士開搵人禁死火制/噴油

今日唔算失敗 只係公司政策上開始改變
唔少公司開始容許彈性上班下班時間
同時因為呢個因素 地鐵塞車時間仲耐左
仲有唔少人因為咁脫離左OT地獄

不過夜戰可免則免 如果一開始唔諗住速戰速決既話
詳情可參考天水圍燒警署單野

今日又塞唔到lunch又散哂

巴士少好多師兄
同埋好多公司都唔洗翻
所以先容易左翻工

pish

建議break 到下星期日，等政府回應
唔滿意先係星期一再黎

1黎回血
2黎減民怨
3黎個行動冇可能日日都call到人
4黎談判成功需要要脅，學trump trump 咁，唔係未傾都加到25%，要有預告，要有執行既能力(日日黎明邊可能執行到)
5黎扔返個波去政府
6政府班老野反應慢

建議朝早塞鐵轉為開花 夜晚休息 等狗射嘢大家教唔洗返工

琴晚太攰 今朝起唔到身 sor

你公司ja
我公司不知幾happy

睇恒指就知係成功 又番番去六-10月頭果種動盪，一係開始實行 早更 夜更 ，早更 主力快閃唔好搞塞路塞MTR 夜更 主力唔好去裝修

city九龍塘

因為真係好消耗體力

對唔住 連續4日體力透支

相信每日都有野要檢討
大家再做好啲就得

空氣推

塞左2個幾鐘喎 又失敗 係d人再早左出門口姐

呢個真

班垃圾港豬6點就等車,都忽忽地

各大學依家PoPo 依家每更射下TG就退，但咁樣全校就alert 成幾粒鐘，hold 成班人喺入面，對學生精神負荷極大，對佢地popo嚟講舒服好多。好似傘運咁，一有法庭搜拎就可全天候海陸空進攻, 根本無得守，不如趁依家清清啲電腦，Be water.

劇本永遠重複的，今日又到PoPo 退場，黑幫打人出場。今日記得便服，無謂黑衫行嚟行去。

夜晚玩太夜啦，早點訓，咪早點起到身囉

已block

Be water

完全罷工理論上係唔可能（一星期罷七日）
其實返一放二已經好大影響
好多人星期六日唔使返，你星期一至五塞到三日已經影響過半
所以都幾支持黎明行動以後搞一至五，六日畀手足們抖抖

要6點開始塞，今日好似好多人提早出門口番工

夜晚早啲返歸瞓覺

失敗乃屌你老母
檢討
聽日贏撚硬

咪一齊討論 用同一個方法都冇成效仲堅持乜嘢

點會反而佢地要翻學先塞
停課既話有班學生實係屋企瞓啦

係, 明顯今日塞既效果係明顯無頭兩日咁好, 可能係疲態, 被捕數字升左或者少左學生搭車, 再加上對家都開始玩返民鬥民, 用黑社會同主動清障既淺藍中立去鬥示威者。

所以和理塞都要進化, 但一定確保自己塞路既合理性, 之前係因中大單野, 但依家佢地唔打中大就無左依個效果, 所以要將政權同塞路拉上關係, 文宣既量同質都要跟貼運動既變化。

另外我亦都唔建議一條大路走到黑, 淨係死玩塞路阻交通, 其他有既行動都可以做。

，

PUSH!! 今朝無人
藍屍衝曬出黎拆RB
可能因為琴日太夜
今日回完氣
手足努力

其實今日紅色線都好塞下
一個站郁十幾廿分鐘

同意 黎明行動係主線!!!!!!!!!!!!
曱近平一推

下，條將軍澳隧道日日都非常之順。。。

呢樣最on9
成班圍住狗屋9叫食tg放題，倒不如快閃

利申: 不是分化撚
其實抖一抖再黎過都係好事，每日行動都係長時間，輪更休息未必夠，可能要一日或半日去整頓
不喜勿屌

專打日頭戰， 夜晚視野差，好易比狗比黑社會突擊

打咗3日大家都攰 所以明白今日嘅成效係冇前三日咁好
休息夠嘅話聽日大家再加油

其實唔係失敗 對家採取咗行動 停課令馬路冇咁易塞 同埋班港豬識應對
所以效果細咗係正常

。

連續3日六點幾起身，夜晚又運野守城，真係頂唔撚順

唔算失敗啦，迫到港豬6點鐘返工

唔緊要，係前線太攰姐，啲狗都識輪更啦。純粹係唔夠人，唔係咩戰術問題，問題大部份冷軍都係唔敢出姐。

再接再厲 聽日見

其實令到停課係有效嘅第一步 但係要諗諗計點解先做到停工或停市

朝早

佢地真係癡撚左線

可以點樣解決...

不過真係小文宣宣傳

加油

無左學生番學 同埋好多人驚左 直接唔番工

夜晚早點訓教

唔緊要，鬥消耗

唔會係零啦，
有d師奶要突登請假係屋企照顧返個小朋友

唔理想
聽日加油

聽日早啲？

咁都冇成效
成效大到政府大勢已去

明明你自己話好多方法
但原來其實係冇方法，要一齊討論
你自己戇鳩鳩諗飽佢啦
諗到通知聲，俾我見識下係咩大計

大人肯罷工，細佬唔洗衝，
諗度呢點，幾辛苦都涯落去

其實都差唔多要轉陣

講咗咁耐對準政權到而家都未開到波

比個hins你啦

大家訓返一晚
聽日再開始過

連續三日真係好攰 休息夠就聽日再繼續
我已經4日冇返工

唔緊要，覺得攰就休息一下
Rb拆左可以再放過
復課嗰日再塞過囉

不過講左好多次
香港人唔會罷工
要養家，要供樓
想罷都罷唔到
面對現實啦

以為班中學生唔洗返會多咗人出黎

變返攻狗屋得唔得

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

加上唔返公司唔代表停工
好多公司叫員工work from home
包括hsbc

日日塞到佢封站跟住又要行去下個站到繼續塞隻腳真係好攰 之後再快閃set rb 撚狗 真係要回氣

其實公司話左唔洗番/home office果啲
咪可以瘋狂出去塞鐵囉？！

呢個方法千祈唔好咁做，阻人返工如殺人父母呀

失敗唔緊要 最緊要事後檢討！ 聽日做番好佢

不完美，但可接受

手足弱點: 玩到太夜
收工時間到就收隊啦

好多市民幫手清啊唉...

講撚左要早啲 之前0530點落樓已經一堆人番緊工

吾完美，要改善

贊成 真係返咗工嘅手足放工接棒開花

今日好順

係車多人

你紅字呢句有d搞笑

唔完全關塞鐵手足事，純粹係因為少左人流，啲人又提早左番工，同埋最重要，係有唔少公司真係停左工，又或者員工自發罷工。我個frd照正常時間上車，今日搭地鐵都遲左一個半鐘。同尋日比個影響係細左，但唔會係最失敗個日。起碼同星期一比今日係夠啲公司停工。

所以解決辦法係，中學生聽日唔好訓教要出來，七點要開始塞鐵。

屌你老母喇咁多個月好多嘢都喺靠一齊討論 政府究竟大勢已去定想盡地一鋪想反cup睇撚清楚喇 你估張建忠真喺想落去執路障呀? 睇嘢睇咁表面番去讀幼稚園喇 驕兵必敗呀弱智仔

自己諗清楚喱幾日反響喺嚟自中大定晨曦行動喇on99 唔好以為搞到交通癱瘓=贏撚咗 錦上路塞鐵個細路俾人屌 全部人拍手掌 政府明知你日日玩但放軟手腳 張建忠扮弱者落去執路障 自己諗撚清楚對家想點喇 政府理得你今日去夷平政府總部咩 佢由頭到尾都在意你夷平完民意會唔會反響 唔好同我講民意唔緊要 如果唔緊要就唔會開幾十個記招叫人割蓆喇弱智仔

呢家好多公司可以 home office/remote desktop 做野
交通最影響係服務業

運cu物資+1

你當新界東北死架

旭日行動會作出改進

真係好撚失敗 不過希望在明天

唔好放fake news

政府緊張早上緊要過大學

因為早上一塞 d人唔使返工 又會開晒花
政府唔夠人手攻大學

千祈唔好咁做 一齊止暴制亂 唔好再搞亂香港交通喇

同埋各位市民唔使驚 因為大家都遲行動
好似今日咁大約630-730出門口 一定返到工仲要好順

黎明行動？
想阻我番工 ？
我凌晨出門口囉
I love 翻工

聽日

想講大家朝朝都遲到 同時返工班人又早左

路障要難清？

11.15旭日行動召集

手足已盡力，今晚又要去大球場睇波

失敗主義 post 起碼大學罷曬課 拉

開始有藍絲襲擊
全民長傘保安全

d人可以維持早返工幾耐
每日返6放6, 睇下你捱得幾耐

就係遲到 D人又翻慣左準時 或者
個個都抱住番到公司個日就有糧出
唔番就冇個日糧收既道理
好多都特別早起番工
後者佔多數
除非你諗到方法解決到呢個問題
如果唔係真係阻唔到佢地翻工

今晚請縮減夜間行動！

仲有班學生唔可以長期唔返學
幾日就得je, 你試下放幾個月, 你睇下會唔會connect晒所有家長? 人地要搵食ga天才高官

仲未有大計
靠你叫停喇民意撚
睇你表演

不得不認琴日成功係無巴士

講真，星期1至5冇可能日日都成功晒既。由其朝早，今日星期四我都已經全身散晒，莫講一定更加努力既手足。
真係要夜晚早啲結束同埋中午休息。再加和理非學生哥幫手塞朝早

唔係民意問題，係有班撚屌係要靠手足先敢罷兩個鐘工，係啊唔係罷足一日架，有啲誇張到7點就返到公司
到有日有手足因為塞鐵俾藍屍廢老傷害，呢班仆街又會嗌好嬲跟住再等第日被罷工

大家見到初期有成效就鬆懈左同埋大家都攰啦真心，點都會開始有藉口比自己啦

其實家下分左兩批人：
一班朝早行動 & 一班守護八大同開花
朝早落街食早餐嗰啲不如再早睡早起啲
一於黨鐵時間一開就落街塞佢老味
塞完翻屋企休息下 有體力既先出黎繼續幫拖
咁唔好咩

聽日要有返星期一既氣勢唔該

我公司d同事都係, 住同一區全部返哂去, 只有我一個要12:00先返到公司, 比我老闆鬧點解個個同區都返到就係你返唔到, 我話佢`地未夠7:00就出門口, 我8:00出門口就塞左啦, 點知勁比佢插, 你知道咁亂就早d出門口啦 註: 我公司全部藍屍

要檢討

黎明行動如果成功,就會多人被罷工再出黎
今日真係乜事都無咁

九巴.助攻...(出唔到車)

同popo 助攻...(封左科學園路?)

算唔算意外收獲?
我估成個新界北/東北有..5成人出唔到九龍/香港......變左被罷工......
(好似係)

我已經連續出左5日啦 俾大家回下氣得唔得 次撚次都係同班人出黎 你地返工既冇冇幫手塞下路呀？

依家守大學其實都係冇乜謂
係poly cu因為阻路好有用
但poly地形問題 應該快閃取代死守

夜晚早d 訓啦

最主要係冇學生返學，成效大減

啱啱傾好咗轉咗每日11點換更喇

夜晚太夜先完

咁大埔係咪勁成功
吐露港走唔到
無巴士
無黨鐵

佢哋係應該自發罷工，唔係靠人塞路塞到手足俾人打嘅打拉嘅拉，佢哋就繼續等其他人幫佢哋被罷工

見撚到個個都話係屋企好悶呀 又吾出黎

跟本就唔應該淨係搞路

水泥封輕鐵路軌要快乾

今蕉狗鐵一早清左乾唔切

搞得掂輕鐵 咁屯元天已經贏左一半剩低可以主搞塞馬路

要諗諗新辦法

你咪亂fake啦 係3點呀

今日黨鐵真係順過尋日，差不多時間，講緊七點幾少咗勁多人，可能因為無咗班學生

各位要繼續努力

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

黎明行動夜晚9點前要散水
第二朝先可以一早開波

其實有啲人係真係要返工，好似醫院的醫生護士，有啲食肆係要開的，唔係真沒野食，電訊服務要有人唔係網都沒得上，大廈看更清潔都要唔係點留室內，至於其他行業就理9得佢。

唔失敗，已經好大影響力

提早6點

聽日或今晚加油

夜晚各區唔建議繼續

效果細

休息要緊

禮拜六唔好甘早起身 堅持埋聽日？

e加日日都有行動，又晚晚搞到深夜先散，早上行動一定會大受影響

其他人/狗開始適應左
要變少少等佢估唔到

3日加埋應該拉左5百人，都幾傷，仲有下午3-4點應該要散水，唔好浪費時間同體力

又道德綑綁

我連續三日無番 今日就順到仆街

咪係
冇停課 硬性要返學 點都要逼上車 咁就有效果
有停課 出黎塞嘅學生 比盡70%

home office效率其實唔差，好多公司正常運作，期望可以靠呢個開個頭，令公司以後一星期可以一、兩日home office

推討論 其實擺明佢停課就係想疏導交通俾啲人返到工
的而且確少左批學生係真係空左唔多
我地人就算唔遲出現都唔係好補到呢個空缺
唯有係路面rb set死啲唔好俾佢地咁易清走
繼續淨係留返一條罅俾車行
然後大家主力黨鐵

屌你問左北區同大埔人未
今日仲係返工大亂,9點左右 彩園村排巴士沿馬路排到去太平村天橋中間位置, 班班巴士基本喺站頭打爆
然後往上水方向大欖轉車站一樣大排長龍

今日公司話唔當全港癱瘓, 所以冇返要扣假
明明尋日冇返唔使扣假

靜靜地 超低調

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

係要返一日放一日，返到公司先唔知做乜。

琴日最成功係冇埋巴士

始終咁多日

我都係咁同老闆講
不過做得老闆都係離地
點會住北區大埔
佢哋唔會明
其實住九龍的人都唔會明

黎明行動

港島區大部份公司運作完全正常
新界區同事只係佔少數

今日個效果係無尋日咁勁，但自己目測，個效果同星期一都差唔多。

無左學生哥，同有人堅早左出門，係多多少少影響左個成效。但我又唔敢講今日係失敗。。。

本身無打卡，但home office要remote control，會記錄你機時上線/下線，變相仲要勤力過平時

唔係6點咩…

咪剩係收左新界東北皮，其他區都仲輕鬆返工

屌, 明明係11點

Agree

推！
請大家focus返係黎明行動

係
同埋好多老細會比壓力員工要早啲出門
包括我老細

其實我覺得去到依一步
覺位義士們都已經好撚勁
respect多謝咁多位
回氣後
再衝過

唉勁多人都返到工囉屌

我叫撚左好多次夜晚唔駛行動呀，尋晚既損失你地見唔見到？

另外，警察唔係要攻大學呀，佢係唔想俾我地塞紅隧同吐露港公路呀
守乜春姐？佢真係入黎先吹雞各區開花啦
要堵路唔係得果兩個位可以堵架，人地重兵守你就開地圖去第二度啦

港奴6點出門

推呀 集思廣益 諗下點做好佢

夜晚可以唔要 黎明行動一定要做

早啲瞓

晚市死晒，酒吧宵夜

檢討係好事，正所謂忠言逆耳
各位發夢係時候轉下坐姿

係 識人訓左幾日公司

香港人，good job

朝早5點半各區義士係自己個區開始行動
晏就5點就開始散
我唔信要返工既人4點起身 4點半去搵車坐

快啲一齊推11.15旭日行動

聽日再接再厲

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

仲唔辭職

啱
邊有休息
休息就自己休
埋L講出來

大家接力

你估個個都好似你唔洗養家咩。無責任就係仼性嫁啦

真

夜晚休息下 大學嘅人都要
輪班休息 係唔係學校嘅人都要
揾朋友輪 有咩事大家一齊醒

聽日會早啲起身

自己區凌晨1點左右開完花 凌晨2點幾有手足出黎set rb
然後有狗車冇燈冇響咁到左 手足冇比狗咬
但係rb比狗清撚哂

黎明行動可以改做凌晨行動
凌晨4-5點開始
6-7點既時候就會偏地都係rb同警車逆線行駛
同埋催淚彈

成街催淚彈睇班人點翻工

要食住個勢，大三罷呀

打機都要休息下啦， 班狗有得休息， 點解手足唔可以

你搞革命，唔靠佢地靠邊個？

8點30分左右係北角塞左一個鐘

黑衫好大目標，尤其係女仔。

依家每區有一兩個人肯走出尼咋, 唔想依十幾廿個人報完名On99....
快撚啲同我入尼啊

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

今晚好好休息，聽朝早d起身

公司呢幾日全部人 home office
但係屋企做野同罷工差唔多
唔會有人認真做野
同埋呢個星期係靜左好多 工作量少左
因為朝早少左人出去返工 變相個效果無之前咁明顯姐
其實係有效 股市都有反影到出來

其實塞唔到好似琴日成條線停都唔掂
仲有而家龍翔道通返，好多人都返到工

返工撚早左返工
而且大家日夜都開花 今日都明顯少人左

早睡早起 精神好
支持聽日5點半開始塞鐵

Tui

夜晚11點張床要人啦

工冇左咪再搵，香港點會餓得死人

頂埋聽日先啦

繼續自high一意孤行唔討論 香港靠你救喇 如果齋衝喺有用一早贏撚咗 食藥都要有藥引喇
叫你溫書你就問人試卷答案

放工時間勁塞 懲罰一下咁鐘意返工嘅港🐷

而家咪叫你討撚飽佢囉
咁係咪至少要拋個方法出嚟先有得討呀

一句問 你阻完人番工 金融市場咩事都冇 策略可以點變

吓？班港豬一早覺醒就唔會死咁多人啦 你都on9

大把人未番工啦，失咩敗

尚德啲巴士死晒咁咋，路面仲行到既會順啲都理解

死左手足 算？

甴近平

可唔可以放棄守大，然後繼續be water?

今日地鐵唔夠人

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

我都覺得最近浪費太多精力係夜晚
主線係日頭
要對準政權 打擊經濟

其實我想講，慨然民主法案大家成功推到通硬過星期1就過，我睇唔到會有咩阻礙，不如搞返和理非大遊行?

推唔到都推